集思廣益-有冇人買過中銀醫療保

小弟年約30, 新婚, 突然覺得人生如戲, 似乎有需要買醫療保險
初步資料搜集結論係身邊人多買AXA, Manulife,
危疾加住院, 大約$1300-1500一個月
內容大致上cover緊差不多既野
基本上都只係為左有問題時唔駛排公立條隊做檢查,
同埋應付小病小痛
如果不幸有大件事要持久戰, 都係預左番公營醫

近來有親戚sell我買中銀, 連埋儲蓄一齊做
似乎好優惠咁
但一直冇咩點聽人講過中銀既醫療保好唔好
自己印象亦一般, 好似好冷門

有冇人可以分享下用中銀保險經驗